歡迎乘搭，60210法巴神牛號！

歡迎乘搭，60210法巴神牛號，我係你嘅船長！子言張！聽日準時9:30，出發目的地：24700

登船須知：
1.坐穩！綁好安全帶！會開得好快，小心飛落海
2.海面太大的情況下唔好太擔心！可以搵我哋嘅輔助船長「腩巴」進行士氣提升
3.假設有暈船浪嘅朋友，可以試吓深呼吸！然後大嗌「信念」3次

各位船員準備啦！

船長今晚飲返杯先啦

揸緊船唔飲得酒送晒你上岸先

可唔可以加啟去遠d

大好友
啱啱走咗

高朋滿座啊

LM

如果樓主3點59分買…
買完之後期指就一直落山…

LM 等睇裂口啪

U jump I Jump

第一個小波浪！精神！

報告船長，有船員因為波浪感到不適

準備聽日就啪

上左架比較遠的船，行得慢，但目的地係25000

大叫三聲「信念」！

通常夜晚出海係大浪啲嘅

第二朝就冇事啦

你嗰隻郵輪

聽日升旗易，唔驚！

船長，我宜家一棍打暈自己先
聽朝見

麵神已上船 有咩想同乘客講

現價0.36？

有咩？

雖然唔同船 但目的地一致

期油暴插
除左大叫信念仲有咩方法?

愛莫能助，本船班目的地係恒生指數

報告船長，船底開始入水

我意思喺講緊油價拖到美女港女插水

信念！

船長，漏緊油啊

沈達尼號

貼倉

船長 架船有啲顛簸 有少少暈船浪

鐵達尼

向上行緊㗎，今晚好快就會過咗呢場大浪

美股跌關港股叉事咩

無錯

開船啦！

船長開3175船ok?

全速前進！

Gogogo

3175

Lm

大船要沉了

沒事既

安bro同船長仲未瞓

船長

船員報到

同老母面有得揮

Captain?

就黎撞冰山，船長先棄船走人，不負責任

大戶心諗

已撞

23300就回收

係時侯上船

23600

唔驚仲有90點可以跌

23300，唔係23300先死？

睇緊60210

細佬個隻60138

你個隻咁安全

好難講...

揸緊個信念

等左成朝終於郁下

英雄所見略同

仲未沉嫁大家！頂住！

船員已經跳曬船

係咪呀，跌到仆街呀
正股都咪話唔驚

今日爆撚咗
嘔撚咗幾皮嘢出去 嗚啊
說好的升期易呢

棍回

咁就輕d

留到尾就會贏

會唔會撞完冰山撞火山嫁

一定係船太多人
震走班信念唔夠既牛

重新出發！
一係到順利到達目的地 一係跳海浸死

一通大師

今朝太衝動買咗239冇咗5k
以後未訓醒都係唔好亂嚟

沖呀！上呀

美女跌左600點 一陣港女又跌 沉船